先旨聲明，這個是正經post，我真係有野想同大家講

先旨聲明，這個是正經post
我真係有野想同大家講
等大家唔好盲目追捧呢d所謂既偶像

我家姐一路都在太古廣場一間名牌做sales
間店有好多有錢人同名人幫襯
做了很多年，已經是senior
咁多年黎都好俾心機做，經理亦好like佢
因為收入不錯又隱定，家姐原本諗住同拍拖多年既bf結婚

咁多年黎我家姐好少俾人投訴
而且同好多大客既關係都唔錯
前排關心研去過我家姐間店幫襯
不過serve佢既不是我家姐，但佢一買就買左好多野

過左個幾星期，佢又再去間店行
上次serve果個Day-off, 咁我家姐就頂上serve佢
開頭已經好有禮貌介紹d新貨俾佢, 仲話俾折頭佢
佢就無乜反應，望一望另一堆客
果堆客係大陸人，三至四個，講野好大聲
關小姐就同我家姐講話可唔可以關左間鋪一陣
等佢揀衫
我家姐同我講，佢公司一向唔俾佢地咁做
驚做壞個頭，除非真係有乜大人物，好多記者好混亂先可以咁做
但佢見到關小姐黑口黑面，都識做話打電話去問一問老闆
老闆梗係話唔得啦，至多俾多d折頭她

咁關小姐就發老脾，鬧到我家姐一面屁
d說話勁難聽，又話自己買野既錢多過我家姐搵幾年既錢
我家姐都唔敢得罪佢，一味道歉

跟住關小姐就走左人，家姐就同老闆備案
老闆了解左情況就無再追問

過左兩日佢接到老闆電話話收到complaint
話有人投訴佢態度唔好，唔理顧客感受
公司policy一向唔話俾佢地知係邊次事件
我家姐估黎估去都淨係得失過關小姐一人
總之俾老闊話左兩句

又過幾日，關小姐又黎
這次和件西裝友一齊，但好在成店都無其他客
我家姐怕又惹事，叫左個junior過去serve佢
點知條老西友係要點番我家姐serve..

根住關小姐就玩野，試衫，但話d衫俾其他人試過污糟
要開新衫試，我家姐雖然知公司唔俾咁做，
但怕左佢，唯有照做
點知試左兩三件，件件佢都要咁試又無話要
我家姐終於話唔好意思，其實唔可以咁做
(根本明知她玩野啦.....)
又係至多俾多d折頭佢
跟住佢件西裝友就鬧我定姐話"係咪話我地無錢買你地d野?"
我家姐話唔係，但佢照鬧
鬧左十幾分鐘
d同事見咁幫手，又照鬧
最終打俾老闆備案

之後連收兩封warning letter
早兩日接埋大信封
年尾俾人炒左

又黎

樓主on9少陣啦

謠言止於智者

樓主家姐好慘，估唔到關心研唱歌好聽但咁仆街！

我發現左講 我屌你老母 你老母俾狗屌 係會Fail

主要原因係基於順序既問題 俾人意會到自己係狗

自問自答

咁都唔識就死咗佢啦

關菊英黎架，佢認錯人啦

下 估唔到佢份人係咁 唔掛得之依家唔紅

呢編都未撚睇過真係唔好上網啦

搵到工未？

車！原來又係潮文黎🙈

ok

有首歌一早預言左

你地唔係未睇過下話？
呢篇都唔識？

我諗我識樓主講果個女明星
二線TVB藝員黎 依家自由身
佢講野好低B架
上次同佢食飯 D野黎哂先話唔要
搞到我都唔係幾好意思

所以話揀女真係好重要，身邊啲朋友成日問我有咩擇偶條件，巴巴閉閉咁分享佢地嘅心得。

話咩要有劉心悠嘅面孔、法拉嘅笑容、雷凱欣嘅身材、何家淑女嘅後台、Angela Monkey嘅整容醫生。

我多數就一句車埋去：「咁個條女會唔會陪你去食麥記先？」

個宅男肥仔拎住個巨無霸，臉容扭曲到好似畢加索啲名畫咁，生命去到一個非常危險嘅階段。聽到依個問題，佢已經從最終幻想中解放出黎。 他已經死了。

唔想講都要坦白講，一個男人去到廿幾歲，拖住條女，「去邊食飯」依個問題仲難解拆過「南北韓危機」同「阿仙奴N年無冠」。

有時銀包就得個幾廿蚊，衰啲講句入星巴克買杯Latte扮下高尚，已經要行路返屋企。

隔離有個女伴，想食餐經濟啲嘅都要左諗右諗， 「譚仔呀！今日想食米線！」 「吓，好逼喎...」

「沙嗲王呀！都坐得舒服！」 「吓，要等勁耐喎...」

「不如食碗雲吞麵呀！寶貝你想減肥嘛！」 「吓，勁多阿叔阿伯喎...」

「食麥記」？你真係講都唔敢講！就算佢肯，你都唔好意思問。

試過同一位已成歷史塵埃嘅女朋友走入一間茶記。 喂唔差架喎其實！ 地板立立令唔在講、餐牌全過膠，令你感受到法國西南部波爾多嘅浪漫迷情、加上圍繞身邊，三部LCD大電視，令你可以係2013年，觀賞亞視節目：「2010年亞洲小姐決賽」，個種係過去未來穿梭嘅快感令人縈繞夢域。 一個客飯配咕嚕肉，唔包餐飲都78蚊，絕對唔cheap！

只不過對面個女人就唔係咁諗啦， 聽到入茶記已經成個比達上身咁西口西面， 見到個餐牌直情變埋超級西面人。 大佬，你想做比達都睇下對面個個係唔係莊子啊！

又話唔乾淨、又話個位逼、又話電視機好嘈。

我心諗：「法拉利跑車啲位仲窄，你係咪唔坐先？成日落老籣啲 clubbing，都唔似好安靜下話，斷估你都唔會拎本雙城記去老籣呀，你邊有咁文藝呀？」 ok fine！我諗就凶狠，講就冇份...

最後佢講左一句：「Honestly，我覺得食餐飯每人三百零蚊好基本囉。」 我心諗：「安甩匙哩，你唔洗強調每人囉，你都冇找過數。係咪？」 我想即刻飛左佢。 但事實上佢即日已經飛左我。

悲劇。

我曾經以為女人都是這樣，我曾經想過做「一休和尚」算數。得閒有需要就扑下木魚，以此為樂。

估唔到有生之年仲搵到一個主動同我食麥記嘅女仔。

一個男人要同女朋友食麥記，為咗啲咩？ 覺得麥記好好食？覺得麥趣飯好爆趣？覺得陳豪真係會拎住條寬頻線彈出黎請你飲杯「給不千奴」？

成年人唔好比咁多幻想自己啦，廿幾歲仔要拉個女朋友去食老麥只係因為四個字－「山窮水盡」。

講真，當個女仔提議食麥記嘅時候，我真係懷疑佢係到試探我。只要我話好，就會收取「你是好人」嘅好人卡。

但我見佢咁真心又一試無妨。 一坐低佢就問我食咩，就自己行左出去買。 我心諗「出事！」

係麥記兵法之中，只要你戰略得宜，一餐飯既價格要超越California Pizza絕對唔係難事。 一個散嗌嘅扭扭粉，掟個靚彎去隔離「麥café」整杯藍梅特飲，加件芝士餅。驀然回首order多客薯條走鹽，雞翼併盤當做例行，真係我慣了傷心，臨尾飄移外賣一個開心樂園餐，話要換禮物比細佬。成壇野已經一百幾廿蚊，仲要未買你個份。

只係說時遲、那時快，女朋友已經買咗返黎，佢最後要既只係廿一蚊既麥樂雞餐，無加大、無加三蚊變檸檬茶。 個一野已經眼濕濕，我想話比返錢佢，佢仲借啲意話遲下食好嘢先比我請返。 我好滾動，我終於流下男兒淚，個時仲要搭梗枱。

女朋友問我好地地做咩喊，我唯有話啲洋蔥澀眼，真係「一層一層一層 的剝開我的心」，但係我食梗魚柳包...

個一刻，我終於明白，咩叫感動。 踢場足球係 運動、 比賽攞獎係 激動、 BB出世係 作動、 上床攪野係 性衝動、 套都唔戴係 輕舉妄動、 長洲個個係 張保仔洞，

只有女朋友係你唔太惦嘅情況下，主動拉你去食麥記，仲要顧住你面子，唔令你難堪，掛住個笑樣拖住你隻手仔食薯條，個一下先叫感動。

劉心悠始終會老、法拉都有黑面嘅時候、雷凱欣會爆炸、何家淑女你又唔係陳X聰、Angela Monkey都開始同人撞樣啦！

男人一生，尋覓到一個肯同自己挨麥記嘅女人，三個字。

娶得過。

估唔到佢係d咁既人
對佢太失望了

玩撚左咁多年仲係到玩，唔好笑on9

又po